Studentnummer:313238
Naam:Abdel Loukili

Wat gebeurt er bij een merge conflict?
	# Eeen fout melding dat je 2 branches niet kan mergen

Kan zo'n conflict voorkomen op een enkele branch?
	# Nee

Hoe vaak word index.html toegevoegd aan een commit in Opdracht 6A?
	# 2 keertjes

Hoeveel commando's heb je nodig voor Opdracht 6a?
	# 10 (zonder de status command)